取消區議會選舉機會大過90%

只需要聽日過緊急法，取消區議會就極大機會出現

共狗唔會比香港人攞多特首超過120席選委票

689, 777如果攞少120票，就唔會過半，共產黨就控制唔到行政機關

之前好似有post講過泛民票再加商界票
呢個特首位未必再係由中共欽點

Yes
所以體制內好大空間郁手

烏克蘭gogogo

班商家佬點敢同泛民合作，阿爺吹雞即跪啦

攬炒呀！！！

佢地應該知咁會更多人上街吧...

到呢刻仲想跟住佢個選舉制度玩

咁分區邊個議員管？

只要誠哥肯帶頭的話…

未必，不記名投票
逃犯條例已經踢唔郁他們支持

選特首好似係暗票？
同埋誠哥有幾多票？

想出緊急法？佢想美國即過民主及人權法頂啦

想即刻攬炒？
錢已走緊， 重好多
大家換定多d 美金都得啦

出完走資更快

777少120 都係657票。。過半啦

每條戰線只要值得玩都應該玩
廢得區議會 唔差在廢埋立法會
到時真係有殺警案 陪審團判無罪 就廢埋法庭直接送人入監獄

同埋我覺得廢區議會更大的考量
係因為呢個投票結果反映緊真實 無可辯駁的民意
萬一出到黎的結果係73 甚至82比
政府真係仆得街

所羅門話取消=冇關係法
正式反枱變一國一制
之前講過有人算過11月會有大事，睇黎都係講呢件事喇

區議會提名期明明聽日開始至17號
一D消息/新聞都無
似係用緊急法推遲/取消今屆選舉

請問有無faq講講區議會取消 會有咩影響

唔信夠膽咁做！
和理非堅信可以投票踢走賣港建制狗
真係咁做就即係逼和理非會大量進化為勇武
唔好睇小和理非
和理非真係要做野可能仲可怕過勇武
勇武現身你睇得到佢做乜
和理非真係要做野......
傷害性會仲震憾......
好溫柔好友善咁同你個仔在公園玩，然後帶佢上樓掟落街又得......
酒樓飲茶放毒鼠強落你壺茶都得......
防不勝防......

佢而家似乎係想同老美鬥快出手?
同時對賭老美做唔出咩花樣

最多推遲 14日 , 而任期無得延長 , 即係區議會會有真空期

yes
送大禮俾美帝同歐盟

從來對選舉無期望

佢要dq你容乜易 咪撚再信選舉啦

好似用左緊急法=特首話咩就咩

佢地出攬炒牌，統一口徑目的一定係回復社會秩序，對國際地位冇影響云云。 文宣戰要全面投入

無理解錯議員任期係寫死 , 緊急法都延長唔到

唔覺會廢埋立法會，咁啲政府議案點過，靠緊急法靠足四年？

100% cancel啦

唔好ff咁多啦

仲諗住靠選舉？
香港人係咪傻撚咗？
你對手係一黨專政嘅中共
醒未啊香港人

臨時立法會

Hongkongers, are you ready to be the Ukrainians?

變一國一制囉

無人話只靠選舉，議會戰線同示威 國際戰線一樣係一定要開，起碼政府想壓制示威都有議會阻力先，同埋立法會議員都係示威入面用呢個身份幫左示威者唔少

你不如睇下行政命令個scope先

好快知，兩星期內就知

你俾兩舊屎你揀, 你有選委票都冇柒用啦

美國警告左 一過就完
歡迎

取消區選即係連和理非呢個option都取消埋，間接推更多和理上戰線

777少120席點會唔過半數

推

黑警都知射眼會盲
射心口會死人

唔知邊個反🙈

都似
冇乜建制狗搞選舉工程

唔好諗住靠選舉
要令佢取消同杯葛選舉
唔咁做既話場運動就玩完
變返以前咁係議會鬧黎鬧去
香港人好鍾意將個波交比人地去做
本土派唔會有議席既情況下靠泛民就只會永續抗議
冇贏既一日
血債票償只會對唔住流過血既兄弟

Sorry 借位
將蒙面變做日常...

如果個特首係泛民呢邊 仲唔激到中共爆血管
特首一上任 即刻清算黑警 修例警察唔比帶槍出街
大改革d 法例 再經常出訪美國 傾合作

明顯，以往早兩個月又派傳單，又派禮品，呢個星期停晒

拿拿臨成個假民主體制廢晒佢
廢事比啲傻人仲對個ON9政府有期望

大把和理非一feel到少少危險就唔出門口啦

你見建制咩都做唔到
就知今年取消機會幾大
泛民個啲可以慳啲力水

咁立法會呢？

曾爵士當年同白鴿廢除區議會委任制，到今日先知，對共匪原來咁大殺傷力

商家佬一定係幫中國 多數生意都係果邊來

共產黨唔任命咪得囉

你同犯民講好過啦，佢哋仲爭緊出選權呀。

#86
我幫犯民講埋：「因為有DQ制，所以要有後備，到時DQ剩1位民主派候選人咪啱啱好囉」…

全面步入獨裁統治

我樓下隻工賊會冇出過黎
講落都似

區會影響大，但就算117席(+1席立法會區會代表)全為泛民
選委會建制仍過半

到時佢地會只推一個建制候選人
俾泛民推一個
佢地仍然會贏

同意，LM

係，所以區選係好重要
亦係點解好多打手不斷分化泛民既原因

特首比你有方法選
點知得何君堯 垃圾筒 同 張建宗

睇商界企邊，如果李家企在香港人一邊就有戲睇

你會唔會諗多咗....你覺得支那控制601個選委好難咩....

保蝗狗都無乜出嚟拉票，其實預左會取消

泛民中選舉毒太深，唉

無嘢講

咁咪好囉 最驚佢扮民主呀

應該唔會, 淫賤聯今日己經去人舖頭贴海報

區議會法律上係諮詢機構
無咗的話，一係立法會搞埋
一係民政搞

但「取消選舉」=俾子彈叫美國將法案加辣

血債票償根本就有問題
黑驚暴力對待手足 償還俾議員？
血債從來只有血償 無票償
企得係反對立場 投反對派就係必然要做既事

我老闆係選委
佢話上次想投鬍鬚
但怕選票有蠱惑，都係聽「建議」，投777

鳥克蘭革命gogogo

屌 連登集氣去信各大型外資機構 要求佢地撤資啦

我要睇中共仆街呀

應該唔會取消
但係票箱會做手腳同埋建制票倉掌心雷已經ready

一國一制

tui

但係仍然需要體制外抗爭
靠泛民 靠咗20年

其實好緊要
1.變相公投--如無意外建制會大敗=民意支持抗爭
2.資源
3.選委會既票，成118張，之前係全建制，
如果泛民+素人在市區/新界都過半議席，呢118票就全部係我地呢邊

on9
商界睇利益
中共狗咁撚多資源求奇比D佢地都搖撚晒尾啦
成日話分化泛民
有冇諗過泛民開始同前線割席拎選舉搵錢啊?
睇下白頭佬講咩先啦

最重要既係行政命令唔會好似立法會議案咁有法律效力，第二議案可隨時被法院推翻（過往曾經發生，因為特首既行政命令違反基本法而被推翻）。除非你廢立法會之餘仲要用足四年極具爭議同有極大政治後果既緊急法，唔係既話你廢立法會政府既議案過到既機會係微乎其微，加上你廢立法會違反基本法眾多條文。

佢地邊好似啲人講咁蠢 根本咩都知
我地一直諗緊點樣贏佢地整嘅遊戲

來吧
一國一制
攬炒

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

希望唔係新加坡gogogo。

但如果無泛民
條例一早過左 香港會係澳門禁完全獨裁
香港政制亦一直改革

和理非係習帝上埸前其實work

學台灣戒嚴時期 有議員做唔到有關職務先選果個區

反而係擔心各區自己友鎅票兩敗俱傷咋屌
可唔可以應承我:
除非該區泛民建制1on1
如果唔係淨係投自己人?(好彩入到閘既話)千祈唔好投左膠，熱普城同假獨立仲有禮義廉b隊?

黎啦攬炒

坡狗撚有資格拎來同我哋比較咩

習帝極左
推中國去極端民族主義
先搞成禁

控制埋點票同票箱都仲得

緊急法立 美軍入香港都大過90% 不過佢地係撤僑

選佢地入去睇佢地同共狗做"同事"
都唔知話香港人痴線定弱智
人地係做緊種票 假票既行為
一個冇認受性既選舉仲要跟人地玩?

取消啦，本身仲有部份和理法想喺制度入面抗爭，唔認同激進行為，而家唔該哂你比佢地睇清楚個事實

如果商家佬知道加埋泛民有得贏，就難講

有個選委寫個屌字都唔怕
叫你老細下次勇敢啲
除番開 佢一個人張票
代表緊香港6000幾人民意㗎

重組1200人選委會就得啦
佢唔夠打就改遊戲玩法

仲有超區5席

好多淺黃 和理非係咁諗
佢地只係想制度內爭取
無諗過推翻再建立

大家係時候要響銀行攞錢了

所羅門

可以架，但緊急法同行政命令唔同既係，緊急法入面特首對某個特定範疇既決定係有法律效力，行政命令根本就無法律效力。

何妖、元秋、鼠王真係二打六，鐘樹根
李慧琼果D唔係，真係心狠手辣既人黎
佢地真係會有晒部署同應對，葉劉都唔係小野，只係佢無乜人際關係

個天注定佢啱啱好777票

台灣曾經戒嚴三十八年

哩張好似係曾健超張票 個時專登拎票箱入監獄

Plan A plan B

臺灣戒嚴清洗共產黨員係有美國支持，香港學你咁用緊急法（仲要可以有機會畀法庭推翻）打壓示威有咩政治後果只係由中共同香港政府一力承擔

取消咪好囉唔想晒氣搞選舉工程

但有幾多票，入唔到閘都係冇用

一定要反對！！！大家唔好輕視！！！

中共應該會plan定美國一但過就鎖國死過去維穩

聽日？

班商家佬未有能力全身而退撤資唔駛有期望

攬炒來了
一國一制來了
三戰來了

邊個上街用實彈射邊個

it may be within the scope

萬年國會

佢到時話有就有架啦

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

我６１２已經講咗今年應該冇選舉，唔意外，不過佢地咁樣就真係攬炒，變相向全世界宣布一國兩制正式失敗，最大代價係攪亂埋台灣個局，一個唔好彩，失埋香港呢張提款卡。

work你老母，2012年前有雙普選未？

加多400票落去，1600人搞掂

佢地有預感 今屆區議會建制會輸 跟著 借d意又話你地集結 乜9網上流傳 就取消等你票都冇得投
建制攬炒戰略

大你老母

取消區議會其實冇咩大件事,區議會根本冇行政權力
如果取消左區議會選舉,變相2020立法會選舉功能組別仲可以冇左6席添

平時最懦弱，癲起上黎係最癲

gogogogogo~~

支持攬炒!

777一定好想整死區選
6月中突然多左咁多選民

加上16年區選好多建制差d奶野

誠哥係江派，如果佢肯出手一定打到班習派仆街

120席都係建制？？

佢玩DQ就已經得 點解要玩咁大

佢要立緊急法，你阻佢唔到所以唔使解釋，直接諗點應棋啦

同外資講佢而家隨時可以用國家安全充公外國勢力，
馬上發動恐慌式走資，
為之正着

用下腦 收買成本咪高左

電視有廣告喎

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

無泛民既話
郁民人力社記可能仲係議會拉緊布

攬炒
咪同佢玩 傳實玩唔起

佢

笑左
先唔講區議會選舉係香港民主進程既其中一部份，特首選委其中一個界別就係區議會議員，再講如果民主派或本土派係區議會中大勝，區議會功能界別就係抗衡親中其他功能組別既其中一個重要部份

繼續玩科舉囉

因為區議會單議席多票制，選民人數大增，隨時保蝗狗會輸80%議席

攪炒！？

咁即係話本身係有辦法係冇普選嘅情況下 本來喺以前係有可能爭取香港人想要嘅特首

取消仲好
本來系中共控制下嘅遊戲，香港人根本冇得贏
依家大家反檯

林志偉大總統管曬

影響立法會同特首選委部分議席

你啱...

不過你要記住..
正正係因為選舉緊要...
佢地永遠同你打茅波..
DQ 返你一百幾廿個又得...
到時搵人扮鬼話你破壞選舉又得..

我地從來都唔係因為民意而失勢於制度..
而係對家根本從來響度打茅波..
共產黨唔怕你整色整水..
至緊要樣樣都係假... 所有野未選結果就控制響手上..
控制不了的，只會千方百計破壞...
That's why 我講無期望

的確係

其實dq後我都對選舉無感了
因為無得玩 你選贏又點

未咁快，佢地就係估之後仲亂先會取消

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

我覺得你呢個REPLY係無乜意義，你似係一路用緊D假設既野引導人去覺得取消區議會選舉都唔緊要。

佢出緊急法就係想亂

仲諗區選?
行緊急法, 香港恆指跌1萬點
港幣變廢紙都有可能
因為行緊急法要宣佈香港進入緊急狀態
緊急狀態係國際定義係好嚴重
美國911 , 日本311地震呢D先叫緊急狀態

我係咁既人...

攞得一票得一票

好痴線
假民主都無
大監獄

最多咪推遲到12月

俾大家睇下選委個陣型

From HK01

推，內容正確及警世

即係話委任制係本來係有利共產黨搞選舉？

中共驚撚 取消埋行政長官選舉都仲得，自己用緊急法任命又或者投完唔任命又得

同美帝作對 自取滅亡

到其時冇咗金融中心啲錢出入唔到 佢點有錢維穩？

烏克蘭核彈頭ready

似軍管定戒嚴？

取消鯧港獨立関稅區衹日可待!一齊攬炒吧！快d換美金啦！

搞選舉只會反彈

咁你係唔明我講乜..
我係話抗爭先係最重要..

議會長期被打茅波.. 球證係佢足協係佢..
長久以來都係不對等賽事..
你去推翻呢個不對等賽事好過去沉迷響不對等情況下做議會抗爭...

我只係用過去廿幾年O既現實去推論...
如果佢地唔打茅波
下個月先煲大佢我都覺得未遲

乜呢度有人話要放棄抗爭而只專注於議會戰線咩？點解唔可以並存，就好似文宣 示威 國際戰線永遠都可以一齊做咁，呢個制度係有好多不公既地方，但如果因為不公而放棄其中呢個對阻撓政府惡法既戰線既話咁係幾可惜

委任議員可以幫共產黨控制區議會
假設深水埗區泛民主派贏較多民選議席
共產黨可以委任自己友入去
令到議席過半數
取消委任議席等於削弱共產黨控制力量

以為燒山出post

冇人話放棄..
我只係話響街我地可以話事..
響議會唔得..
所以抗爭應該要響街..

原諒我講野 1999..
但我真心唔係話放棄

照咁睇 民主黨都冇毓民講得咁差

同意區選好重要，我亦唔介意投泛民，但首先要戒除部分泛民既劣根性。
例如社民連今時今日都仲玩緊遲來先上岸，逼同路人退選，仆街。

兩睇啦
民主黨當年貿貿然入中聯辦講數
一定有人不滿